［緊急］小四中文唔撚識，好撚難

蕃茄係草花頭 唔岩
水果個果係木字部 唔岩

求救

有人話奇異果 但感覺好膠

檸檬

田雞

西瓜

水果煮魚

番茄

唔得啊
一定要有其中一個字係田字部

動物橫町

但張圖真係檸檬

屌 突破盲腸了
成日凝住係 蕃

thx bro

果皮

番茄呀，

蕃茄係錯寫黎

屌，我都係咁話
邊道似番茄

甲由煮魚

孖田煮魚

曱甴

沙田柚

薑蔥

布甸

男人煮魚

哩個個樣似過番茄啦屌

屌 奇異果 一撚定係

番薯煮魚

佢無話要部首

田雞煮魚

樓主 小學中文都寫錯字

田蕊妮煮魚

原來番係田字部，學到野

笑撚到仆街

蕃茄 成日見哩個寫法
醒唔起番先係正寫

蓮藕啊

睇圖諗唔到係番茄真係

略略放啲配料煮魚

蓮藕
利申9up

田七

田泰安煮魚ok？

我清楚記得當年都係唔識做哩題

時間煮魚

咁你記唔記得標準答案？

原來番先係正寫 學到野

乜咁多年歷史
我細個都唔覺有啲咁圖文不符既題目

眨下眼已經year 3
仲好記得當時老豆老母又唔識
又無得開post問
幾撚無助

不過都係唔記得個答案